除8964外 最近發現左一個擊退5毛嘅方法

有少少分享
最近遇到5毛留言嗰陣
我特登講反話 內容大意係:

「其實內地同胞心地都好好
好緊張社會國事
不惜違法翻牆 為支持國家嘅政策留言
都唔明白點解中共政府要封鎖消息
就算佢哋知道事實嘅全部 都一定會支持國家 」

結果啲五毛停咗攻擊
仲like左個cm
有幾個直情問我。。
咁到底事實嘅全部係乜
有個仲PM我 問我對發夢嘅睇法
又問如果發發下夢 無得發會點

加上最近又有架A8車牌塞住醫院
網民被刪帖嘅事 佢哋開始身同感受
更加突顯左佢哋嘅弱點！
就係言論自由、新聞自由
人民全部都冇知情權
呢個係佢哋最不滿嘅！
上個月有新聞係話佢哋連睇乜嘢電視劇都冇得揀！又少咗好多選擇！

所以不妨利用佢哋呢個弱點去進攻

輸出革命思想

We Connect 開啟大中華戰線

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

又或者同佢地討論呢d好煽情嘅新聞

佢哋好鍾意扮大佬咁去解釋

推 copy左先

幫手推 輸出革命思想

對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

已copy

推

老實講 其實真係真心想幫佢哋
一個國家最大嘅本錢就係人民
中國14億人 其實真係要善待佢哋
連基本嘅知情權都冇
真係完全侮辱左人民嘅智慧
有留心佢哋啲言論
其實好多都好醒！好快諗到點樣反駁！

真心想聲援內地同胞

中港同心 不被滅聲

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
五大訴求，缺一不可

同69,616同等重要，代表場運動有民意受權
818唔夠人數 場運動就自然死亡

所以 依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

想喺度順便推埋罷課
點解好似冇罷課公投

香港人 大陸人 大家都是人
都是生活在資訊科技發達的年代
為何在中國這個堪稱世界第一的國家
卻剝削了人民的知情權？

香港人得到的 為什麼大陸人卻沒有？

好多中國蝗話翻牆唔犯法 只係要花錢
真係笑撚死我

其實內地同胞心地都好好
好緊張社會國事
不惜違法翻牆 為支持國家嘅政策留言
都唔明白點解中共政府要封鎖消息
就算佢哋知道事實嘅全部 都一定會支持國家

說的也是
許多大陸人的學術水平都超越了香港人
尤其海外的例子特別多
為何海內的大陸同胞卻被資訊自由局限了？

藍絲五毛忠愛黨，
親共撐警反亂港！

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

用歌聲去唱, 一定有用好多!

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

連新聞都冇得睇
連電影都冇得睇
連動漫都冇得睇
吠乜撚野

屌你加密呀
一陣班友cap圖放上微博
大家就無得玩啦

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

大聲跟我講一次 我們都是愛國的！！

818

男士係盲目支持政府
但五毛愛國先會翻牆留言

大家睇下佢地幾慘
我地㩒下手機 一秒就睇到嘅嘢
佢哋要提心吊膽咁下載翻牆程式
然後又要下載好耐先至可以睇到

連告票都有 難道做了殺人犯嗎

藍絲係盲目
但五毛有良心

要開始整文宣9/2罷課
邊個有心情開學？

係牆外世界推一推

諗諗下 其實五毛真心慘

佢地又唔係低人一等 點解連上網嘅自由都無

有料 學到野 改變剿匪策略

可否幫忙開post推到俾文宣見到？

高汁post

Push, 感化五毛

講真 如果香港變左直轄市之後仲有得上facebook 自由上網
回歸大陸又有乜所謂

高質留名

直接copy你段野 得唔得
我琴日同個大陸人係ig到嘈 最後佢以早點睡 注意安全做收尾係咩事

五毛都connect 埋，咪咁癲啦香港人

關咩事 我地講緊事實
個班人有5毛有真心膠

無任歡迎
記住 我地係真心為佢地好
我地都真心想改善內地生活質素
改善食物安全 返深圳食探魚 海底撈

但網上嘅言論自由係第一步

721 721 721
已經copy左, 推

推啊！

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

覺得係好方法，但同兩條牆角人玩咗兩日，耗盡所有耐性同正能量。

我暫時投降，交俾你喇巴打。

不過最近嘅京88事件好能反映中國式知道權言論自由
希望同胞可以透過京88感受到香港人的恐懼

已 save

真係好撚團結地指鹿為馬
但全部同佢地啲樓一樣 一吹就散

LM

香港有陳同佳
大陸有a88

推！！！

其實5毛都係愛國
愛國= 愛人民

某程度上同我地都係一樣
只不過資訊封閉左
佢哋睇唔到香港發生嘅事實

其實我幾佩服肯接納其他聲音嘅中國人，因為要接納我地嘅聲音，首先就要否定自己由細建立嘅價值觀 (愛國愛黨)，肯去聽都好過班5毛，一味屌人，講嘅嘢完全無價值

我愛香港人 也愛內地同胞

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

612 721 811

其實5毛都有思想
只可惜內地政府就係怕佢地太聰明
佢地又習慣左咁生活
真係好難怪佢哋

佢地都想講睇到事實嘅全部
想講自己心入面嗰句

YAHOO新聞D五毛多撚到，不過相信好多都係職業五毛，次次睇到D留言都把幾火

惡撚到呢

又或者幫內地同胞發聲
幫佢哋爭取上網自由
不再消息封鎖

要學下野

吓好有所謂喎

係咁 會同時幾個ac夾攻

但唔緊要

俾啲耐性 正常人都係受軟唔受硬

再唔得就轉場

反正攻擊5毛唔係我哋嘅原意

你究竟同個大陸人講咗啲咩
Btw係咪見你絲打所以無咁惡？

高招，要招攬佢地

copy and paste嫁炸,你估真係會經腦既咩

下下經腦,點賺錢呀....
你估3毛5毛係假嫁
佢地真係要搵食嫁

佢地打啲嘢十句有九句都係冇意思 淨人身攻擊

佢地而家連do you hear the people sing都唔比聽，係音樂平台下架

應該都有可能
葉佳佳都係男人啦

信不信由你 但背後理念做到就強大

反正我地做左正經野先

有時企到攰 嗌到攰 休息嗰陣咪可以玩下囉

ush

真係好可憐
聽首歌都唔得

我地喺香港就咪都聽得睇得

點解佢地咁可憐

其實應該係我太煩膠，或者係我用愛感化咗佢?佢開頭係咁話大陸俾咗香港幾多好處blaaaa，然後我又同佢講下sars講下香港人捐錢俾大陸，佢就收收地皮。然後不斷強調佢好理性，唔好為反而反，睇多啲唔同新聞。佢就直接叫我孩子了最後叫我小心

多謝樓豬

818 818 818

痴線叫埋你孩子，你應該真係動搖到佢

其實佢地有時又要顧住國家面子
但政府又冇理過佢地嘅感受
想聽下自己鍾意嘅歌手嘅歌
睇套自己鍾意嘅電影
又要理佢哋係咪護旗手
真係好可憐

上次新聞訪問個大陸人
佢話叫d香港人放眼世界 眼光唔好咁狹窄
真係好諷刺

Push

消息封鎖真係好可悲
講句野都唔可以理直氣壯

手足捉到鬼記住用擦唔甩既筆寫8964/京A88 etc
係佢地身上 整個連儂人

低級紅
高級黑

點解樓主會見到d咁正常嘅五毛我見到嘅全部都係淨係識屌人老母nmsl嗰d

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

都屌 但我照講

求教

唔好助紂為虐啦
同我地一齊打倒共匪
雖然我都覺得大部份冇得救
不過唔想再做籠中鳥嗰啲就埋堆啦

要用同理心

下一步如果佢回,應該po咩好

睇佢覆咩

不過其實都係真心話
始終大家都是龍的傳人
血濃於水

巴打借個靚位黎

唔好累撚死人地同自己

上面咁多 自己參詳下

[member]打字時，有條bar，可選emoji 字體大小，條bar掃向右，有個鎖[/member]

佢哋話我地機場打普通人點答。。。
我淨係話我地道咗歉。。。
求高人指點

仆街我要斬手指

以為係公安，好驚有臥底，
果個人有棒

個記者冇記者証

呢啲蘋果有講

依樣我知道 我話我地驚有鬼 情緒又高漲
我亦都話係好似蘆溝橋事變 係個局
等警方合理清場

不過個大陸人自我封閉 淨係死話佢係普通人。。。
溝通唔到
thx!

根據《中華人民共和國計算機信息網絡國際聯網管理暫行規定》（下稱《暫行規定》）第六條，「計算機信息網絡直接進行國際聯網，必須使用郵電部國家公用電信網提供的國際出入口信道。任何單位和個人不得自行建立或者使用其他信道進行國際聯網」。公安機關可對違反此規定的人給予警告，並處以最高15000元罰款。

VPN最早是用來幫助跨國企業連接世界各地的辦公室，讓不同地方的員工都可以進入公司內網，執行高權限的任務。

翻牆唔係上公司網即係違反國家規定

講真 今日同班大陸人屌左半日
之後諗返其實都幾晒時間
嘈左半日 乜都得唔到
點解我唔用依啲時間去說服佢地
記住我地以家唔係人民打人民
係要對準依個極權
所以我地要拉攏更多人企係我地依邊
咁樣中共先係最驚

由此可見，新聞自由真係非常重要

好撚有所謂

改善食物安全呢點真係好重要

Well,

「《中华人民共和国计算机信息网络国际联网惯例暂行规定》（国务院令第195号）中的第六条：

计算机信息网络直接进行国际联网，必须使用邮电部国家公用电信网提供的国际出入口信道。任何单位和个人不得自行建立或者使用其他信道进行国际联网。

《计算机信息网络国际互联网安全保护管理办法》（公安部令第33号）第五条：

任何单位和个人不得利用国际联网制作、复制、查阅和传播下列信息：

(一)煽动抗拒、破坏宪法和法律、行政法规实施的；

(二)煽动颠覆国家政权，推翻社会主义制度的；

(三)煽动分裂国家、破坏国家统一的；

(四)煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；

(五)捏造或者歪曲事实，散布谣言，扰乱社会秩序的；

(六)宣扬封建迷信、淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖，教唆犯罪的；

(七)公然侮辱他人或者捏造事实诽谤他人的；

(八)损害国家机关信誉的；

(九)其他违反宪法和法律、行政法规的。

违反法律、行政法规，有本办法第五条、第六条所列行为之一的，由公安机关给予警告，有违法所得的，没收违法所得，对个人可以并处五千元以下的罚款，对单位可以并处一万五千元以下的罚款；

情节严重的，并可以给予六个月以内停止联网、停机整顿的处罚，必要时可以建议原发证、审批机构吊销经营许可证或者取消联网资格；构成违反治安管理行为的，依照治安管理处罚条例的规定处罚；构成犯罪的，依法追究刑事责任。

利用信息网络辱骂、恐吓他人，情节恶劣，破坏社会秩序的，依照刑法第二百九十三条第一款第（二）项的规定，以寻衅滋事罪定罪处罚。

编造虚假信息，或者明知是编造的虚假信息，在信息网络上散布，或者组织、指使人员在信息网络上散布，起哄闹事，造成公共秩序严重混乱的，依照刑法第二百九十三条第一款第（四）项的规定，以寻衅滋事罪定罪处罚。」

玩到咁大大

因為講錯嘢就會俾人拉俾人罰錢，完全冇言論自由可言。

要是資訊封鎖了 連吃什麼東西落肚也不知道 出事後又無法投訴又怕得罪權貴

用真相感化佢地！

我愛大陸同胞 齊上齊落

真金不怕紅爐火
真理是越辯越明的
讓大陸同胞擁抱自由文明

佢地癲到會冇啦啦走入我啲零hash tag既相度cm
btw做咩唔瞓覺

最好仲要你講d唔講d咁 反正個個都知江習權鬥呢家野 up少少然後等佢地自己腦補

對外輸出

推上頂

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

push

反間計

輸出_ _

Pish

好

今次強国真係捉蟲

支持！！

推呀推呀 輸出革命不遠矣

將革命思想燒上中共管治下嘅地方

高招喎

Push!

一早解釋左部分中國網民故意留下5毛言論
作為翻牆看真相被抓時的說詞

第日遊行都應該著上8964tee，好俾官媒影到

Nice

中國人本身無問題
有問題嘅係一面倒經過濾嘅資訊
多數翻牆過嚟鬧嘅都係已經被單一資料洗完腦
如果中國人係哩方面無被限制
我深信人民質素會好好多
中港兩地人應該可以和睦相處啲

又好野喎

Strong post, 留名返黎copy and paste

留名等睇

京A88519

動之以情

we connect 埋班憤青真係不得了

pishhhh

推 文宣到佢地知 真正既遍地開花

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

如果有一日香港得紅媒
然後敏感字眼被封鎖
可能都會咁

國內同胞仲快醒過d 藍c 呀屌

留名隨時copy & paste

認真 其實都有唔少大陸人係講道理
佢地只係長期收到大量資訊覺得香港人睇佢地唔起 先一黎就起晒鋼
相反呢種自卑型玻璃心只要先釋出善意
佢地就會好多野想問

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

巴打好用心

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

收到！

佢地玻璃心, 自己睇唔起自己, 所以讚下佢地, 佢地會好開心

其實都是被中共煽動的

推
睇live 成日有5 毛

一定要send 比佢地睇

方向正確
反利用先係出路
總有班傻鳩成日出屌大陸文宣
明明係個政權有問題 你屌d人把撚
人地14億人 見到幾萬個撐中國 就當成個中國都係咁
不知幾多人反中共 只係大家出得聲咁解
只要我地個苗頭夠大 就會起倒火

文宣極致 輸出革命

Push! Good idea!

師兄好波 👍

很多内地人真是三十岁才知什么叫屏蔽，才知进不到google, twitter, Facebook...... 甚至，有些较有良知的人，翻牆后是会哭的，因为，这才发现被中共骗了一辈子，犹如亲人欺骗一样，白白成为了中共的棋子，白白成为中共谎言的拥话者，真是可怜。

简繁

好多內地人真係三十歲先知咩叫屏蔽，上唔到google, twitter, Facebook...... 有d有良知的，翻牆後是會哭的，因為，真是被中共騙了一輩子，傻更更咁做咗中共的棋子，無端端成為中共謊言的擁話者，諗深一層，真係好可憐。

非常認同，同佢地傾計其實好好玩

我無野講

Book已mark

哩篇新聞係幾時的，右邊張相影相條友仲要自爆左

巴打有料
可唔可以cap圖分享下感化詳情

真心，用得太多佢哋變咗唔會留心睇，唔會嘗試去理解。只會覺得呢個係反擊伎倆、水軍潮文。

大家可以用，但係唔好不停用，唔好俾專業水軍pick up到。最好用喺明顯係真心出嚟單打獨鬥嗰啲。

我實同意架，多一個盟友好過多一個敵人。香港得8百萬人都可以咁多黨派和思想，無理由上面啲知識分子得一種諗法。我都有試過同內地網民傾，佢地有啲傾傾下都話示威唔係問題，不過影響民生就唔太好。呢種諗法已經係開始明白我地做咩既開始，佢地多一個人明，我地少一個敵人。
老實講，上面好多言論俾人封曬，北大同清華教授其實都有講過民主同香港，不過其中一個聽聞俾人捉左去傾計，真係痴Q線

其實8964冇乜特別用, 同胞們連8964係乜都未必人人聽過

mark低學野

有料

叫佢地上youtube睇下 鏗鏘集
求其睇一集 都嚇死佢地

只不過係大家從小到大的環境，政府，教育不同，佢地都冇得選擇，其實香港上一代絕大部分都係廣東落嚟香港，不用分得那麼細，㕷们都是中国人！
我是香港人

其實點解微博有啲清醒嘅人 但ig上一個都唔見有
全部都係五毛

721 811 818

幾好

係 佢地好慘
等d檢察官員瞓着咗
先可以偷偷翻牆上網

Btw 我都試過 因為嗰張相較左地球
CHING係咪都係？

忠港同心 Fight for freedom

我係public ac
但個名係正常IG名 冇hk冇Hong Kong
佢地癲到
我冇較地球喎 我諗佢地應該勁得閒入人IG check…

好彩我地有腦袋
仲未洗翻牆。。
但真係要努力拯救國內同胞
還佢哋真相知情權

藍C係 自己插盲自己對眼 掩耳幫助賊人盜鈴
但國內同胞有嘅係一顆忠誠愛國的赤子之心
絕對配得起真相知情權！？
不可能做二等公民
要翻牆先至可以睇到真相

Ching唔講都唔覺
但應該都係希望爭取真相知情權的中國同胞

Cap圖會自爆

仲要佢地走到落黎香港
都就黎擺脫不了政治的壓迫和真相的滅聲

好

8點遮打花園見

818 維園見

Push 雖然我係P牌

依家中國都可以問香港拎錢
買電、買水、買能源 咩理由都作得出
但唔緊要 香港人仲好多錢

但如果香港都變咗直轄市
啲錢仲可以問邊個拎？
唔通要我地啲國內同胞一齊分擔？
佢哋已經要忍受黑心食物 用黑心物品
仲要出錢貢獻比呢個把握緊佢哋嘅政權
真係好慘

其實大部分同胞唔明點解香港人要反咁多大白象工程
因為佢地以為啲工程嘅錢係中國政府出
完全唔知嗰啲全部都係香港老百姓嘅血汗錢

今晚8點都見

輸出革命

依家中國都可以問香港拎錢
買電、買水、買能源 咩理由都作得出
但唔緊要 香港人仲好多錢

但如果香港都變咗直轄市
啲錢仲可以問邊個拎？
唔通要我地啲國內同胞一齊分擔？
佢哋已經要忍受黑心食物 用黑心物品
仲要出錢貢獻比呢個打壓緊佢哋嘅政權
真係好慘

其實大部分同胞唔明點解香港人要反咁多大白象工程
因為佢地以為啲工程嘅錢係中國政府出
完全唔知嗰啲全部都係香港老百姓嘅血汗錢

818 維園集會見 純和理非

有d係收錢嘅五毛，但都真係有d係自發嘅，以為自己好正義

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

818 我地要用人數塞爆佢地把口

呢個唔係弱點，係佢地心地好啫

呢個要推

大陸轉風向對我地絶對有利

別忘了 中國有14億人

五毛同志黎傾下計啦

推爆

某程度上佢地同警犬一樣。
自細到大接受命令、訓練，領犬員話咬邊個就邊個，即使呢排活動0gear近距離食哂彈都只係情緒激動，但唔會反咬條友點解唔比佢走/帶佢食彈。

好無辜。
分別係佢地係人，佢地言語上嘅攻擊力強（再激進啲落黎打人？） 但正因為佢地係人，佢地 可以 有良知判斷，理性尚存就有得救。狗仔就冇，基本上服從第一。

有用 覆佢地歷史中共會驚
唔講唔知原來香港人咁撚勁呢

經過CIA訓練

資訊開放 對佢地黎講係幾咁遙不可及

親愛的國內同胞啊！！！
真為你們感到不值！
要不是獨裁政權的打壓、思想的禁錮
你們已經是世界上數一數二的特工了

she chut gak ming

提早佔據高地 高招